這個世界有好人嗎?

好人不適合生存

如果喺異世界呢

連呢個世界都適應唔到 點解你會覺得自己會適應到一個陌生既世界？

好人=社會最底層

異世界有魔法 唔使好似依加成舊垃圾咁

我，不過成日被人撚

所有感情問題我一律建議分手

垃唔垃圾 從來都係睇自己點要求自己姐
有d人中意hea 有d人對自己有要求
無問題嫁
最衰係你對自己有要求又唔想努力

好人先係最撚自私

我已經好努力，d所謂朋友話反面就反面，一早睇我唔順又唔早講

友情姐，我冇可能有感情問題

有錢所以善良 你有錢 你先有得揀 呢一刻 你仲未係人

錯嘅唔係你係呢個世界

好人真好劣質基因黎

天份出奇地差 比如打了六年多lol都係銅牌

所以收起好心，對住值得好嘅人先至付出真心

why

除左屋企人 仲有咩人值得好? 姐係其他人敷衍吓就ok?

自己講自己幾好咁主觀既野，好撚得人驚

去發掘，呢個世界總會有值得我地用心去對待嘅人

問下你個心 你個心想做好人就做
你個心頂唔順就唔做
決定左就做到底 唔使理人

都啱嘅 我都唔係咩好人 只係想要正常嘅人際關係 得閒搵我吹吓水 有咩好野唔好野同我share吓 我只係nothing

老實講我想做壞人，做好人好辛苦，咩都就曬人，我都想做野唔使理人眼光，講大話唔使受良心責備

好人只會俾人利用

係架，有時做壞人起碼個人夠真
大把人表面好人但內裡壞到徹底
樓主你遇到的經歷其實做咩事

覺得自己係好人會唔會太天真

唔知 我冇話我係咩好人 我唔會話見到後生仔俾人拉 俾人打我會好傷心 會諗辦法幫佢地 我自己都搞唔掂 比人出賣 我都係自私 但係使唔使咁恐怖 一個人真係可以假到爆

做好人係咁架啦

喺我既角度，每個人都係自私的，而我諗好人係所有會諗自己既同時都仲會考慮其他人既感受既人

所以唔好壓迫自己，喺影響唔到其他人既情況下，絕對需要諗下自己先

好人一啲都唔好做

你不停抒發自己感受，成日諗自己，都係一個自私嘅人

習慣就好 唔洗抱太多期望
諗得個世界既其他人同事咁美好

好多人就算有老婆仔女，幾多知心友，都唔一定對佢哋講真感受，有時佢哋嘅反應會令你好失望，所以好多時都係自己同另一個自己講心事

人格分裂?

每個人或多或少都係咁

其實你唔係在意人地眼光 係在意自己付出左得唔返expect 既回報而失落
返去最基本既問題問下自己 當你唔知/明知人地會對你唔好既時候 你係咪就唔會對人地好？係就係 唔係就唔係 唔需要偽善呃自己一定要做大愛撚 因為個答案就係你既本質 係你呢個人
當你明白又放得低個所謂等價交換既觀念 就自然唔會有呢d問題 因為無論人地對你好定唔好 已經唔會左右到你既意念/行動了

樓主係咪平時onon地9嗰類人嚟

小弟格言：
做好人，一係好傻，一係好命

有d深奧 考完個試依加先試諗
其實我一早知佢地唔會對我好 hea覆吓我已經收貨 只不過估唔到比人背叛姐 我真係犯賤

係啊

so sad

做好人都要保護自己

Sad indeed
but thats true isn’t it?

yes

世界上嘅好人就由我嚟守護

成個世界都有 係得你一個冇 仲頂癮～